\newpage

# Recursos Materiales

Para la realización del módulo se utilizarán los recursos materiales que
proporcionará el centro. La dotación de equipos y espacios propuesta es:

* Un aula de informática con mesas con el cableado incluido.
* 25 ordenadores con una instalación de Ubuntu 22.04.
* Todos ellos conectados mediante un switch de 48 puertos gestionable al que se conecta también el servidor del aula, donde el profesor dispondrá de un servidor web, o carpeta compartida donde proporcionar a los alumnos manuales, recursos, imágenes ISO, máquinas virtuales, ...
* Un curso de Aules de la asignatura, donde se publicarán los enunciados de los trabajos, los recursos teóricos, actividades de auto-evaluación, y todas las actividades y recursos de ampliación que se utilizarán durante el curso.
* El repositorio de GitLab de los materiales de la asignatura.
* [https://gitlab.com/aberlanas/ASIR-ASO](https://gitlab.com/aberlanas/ASIR-ASO)


